基藍馬估中波膽

估中天津權健勝3:0傑志